[最強ai]破你膠處(笑)

最後生撚埋你出黎 記唔記得呀 你老豆係我執返黎架 無我大慈大悲 你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄 諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁 我而家都吱一聲咁笑出黎 契爺我睇住你大 你而家走黎我屋企門口 又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄 真係狗娘養的(笑)

冇人記得尹清？